別離沒有對錯 要走也解釋不多

現在說永遠已經很傻😅

隨著那一宵去火花已稍逝

我了

我

又不專心工作

畀多角

Ky

發現我需要戒連登

9c

9C BOMB

古代愛情故事

5.5/6 6.4

入波呀 屌你老母

新post羊大錢

要跳了

9c jump

練心plan

練心

10c

半一全10屌你老母！

星期一反
星期二正

飛腳

半1全10

買咗半場買咗5.5秒收蚊

刷爆9.5s 就入球啦

好難捉摸啊

咁星期三咪 針

瓜達和波都算你贏
華拿古斯請轟爆對面
唔入波踢黎做咩啊
屌你老母

半一買細再不安全

我問清楚姐 唔好誤會我係jer

包唔包男朋友

可唔可以包個女朋友比我

又3 2

甘可吾吾以入多球

唉 垃圾疤賽
3:1 4:1 5:1
預你隊柒頭會入返粒 唉

咁樣爆我8.5s
又係最尾十分鐘

臭西

9.5咁都開到

甘仔走盤

冇追post 多仔個場點解無效既

普埃布拉

架隊巴俾人放炸彈

辣殺甘吾入波刷c

爆炸 有人傷

breaking 多仔大巴爆炸

wtf 認真？

7.5s 9.5s 心諗

追和ok?

今晚不買多

陶先生你好

唔係 係正旁邊爆 不過輕傷一個

9.5s慘死

半場30都收唔到錢

冇諗過咁都要死

嘩屌 咁撚恐怖 ww3 is coming?

有冇知10點果兩場主入波未
串咗半主

華拿未

一場入左, 一場未入

Corner 都不喜愛我

好想玩番半場角球大細

呀 流浮 入一入黎丫

被老細召喚

流巴又唔記得食藥

愛情Goallllll

華仔

普埃布拉追和

唔係嚇親你兩個，你兩個要郁得多，唔係你會變左阿婆⋯⋯⋯

隨左你一郁你阿媽經已Short 左，不可能影得你係邊一國⋯⋯⋯

Lo goallll

叫我claim錢要寫番remarks

[red][巴達隆拿sc win cashed！/red]

巴達隆拿sc win cashed！

斯巴達！！！！

盧2:0

馬會有得買？
我唔見既

愛情又降臨了Goalllllll

華拿2:0

kaki goal

馬會又迫害一位手足

同你一樣

盧同kaki結婚啦

Lo 再goal

華拿古斯9.5 大力gel！

ky好似傻咗

俾馬會迫害

你以為個個都係我呀?

基利師父，你在哪？

點解對自己咁冇信心
落多少少就 回本

今日，好開心，我地病房又多一位同志

kkkkkkkkkkkkmkYyyyyyyyyyyYyyYyYyyYyyYyyYyYyyYYyYyYy

召喚獎門人

小霉，你剎那在何有？我有說話未曾講！

pugapvaougsbpispvidpvxizbdhpxbjxpbxpjbxohzvpjzbpzjvzpjbspjzvpjzvpzvzohvzouvzpuvzpjzvzpuvpzuvzpuvzpuvz voszpubsouzb vouzvpuzvus

Hi I Am GAY Lee

唔好打我啦 好痛牙

派

如果我買贏個隊咪做李+x lo

盧傻左，快手拎藥黎！

兩場半主呀手足

你你你，快跪下
看我引弓千里箭

kelly?

大家有無理過瓜達既感想
贏到盤我抄200個瓜達

連登精神病院

仲以為華拿半大要jump

你咁大個人仲未美少女

2017了，仲買瓜達

普埃走到盤我抄100次普埃布拉

醫生話盧根是藥引，oh～～瘋狂吸啜我吧，我有好多藥水
也咩爹><

你又紅字
[black]我比左個a/c佢[/black]

發生咩樹嚟

ky bb 是我的

紅左更勁

佢琴晚已經紅左

死人妖

盧洪哲轉身變，已變成戰士😳🙄🚬🐋❤️

未必...GCHI男字

200！你當佢地全隊黑衣咩！一個球員100次，起碼都抄3,4千次先反cup la

會唔會kaki都痴埋呢 差kaki就全部大蛇都痴左

法國KY依加好活躍..

ky初初都好活躍架

抄三千次，一秒一次都要50分鐘，
場都完左

瓜達追和係最低要求
但我知你可以贏埋佢

人來，拎火把黎，藥引係要用火燒！

manage叫我快d清晒d假佢, 你一定要放假

我d白藥水都好活躍😳彈下彈下

燒佢賓周爛春袋

放假賭波

盧根防火防潮防霉

西

請幾日全日係屋企賭球

係, 搵定一日有晏晝波, 放左佢先

白痴弱智水

為你好，為公司好，放假睇精神科啦

決定要綠字了

就放聽日啦 睇完李城就訓 唔洗早起身

ching 職賭
沉迷賭博富可敵角

膠水

5怪得飲到你咁撚on鳩

今朝場巴塞6倍win都開到
仲勁過琴晚果對垃圾

得星期六 日 亞洲波

盧根有SUPERHEALING 怕什麼

疤迫害大蛇們

我指回覆

哈哈哈哈哈 見到本賭神仲唔下跪

Ky又知我d藥水痴立立ge

支持

呢個po第一個精神病人

參見蝗尚

冰冷的夢裡，沒法跟你相聚
也許心裡的淚，未能抹去

呢個POST無人正常

差瓜達一關
請你一定要贏

有本賭神加持 不了

想瓜達贏波

好彩我係醫生

gchi

考緊practical

在這混沌的波po裡, 我獨善其身, 屹立不搖

呢度冇人正常 要走了

各位女病人快d比醫生檢查身體

仲用電話

醫生

馬會操盤手

你老母個臭西就比我屌到又黃又綠

推你咪搖囉sb

你jerjer潰爛含濃俾狗咬

我做緊mark result嗰個 有排都未到我

ok

男嘅交俾你 女嘅我黎

馬會操盤力事後檢討專員

盧連中學都未讀完就醫生

伊狗咪能追住我啦

唔怪得馬會最近咁多鬼盤, 原來係你

盧卿家 本賭神賜你神力 賭咩都羊

基道中學

Form1得罪你？

瓜達可以追和嗎

基佬中學

Lo F1

盧醫生做檢查係咪要除衫衫架 禾怕怕😣

微臣董昭 先行告～～～～退！！！！！

已經沒有正常的人，那我走吧

快d同盧講

唔除衫唔通我用隱形液晶體眼鏡睇你個臭西咩

禾

院友請不要放棄治療

冇醫生批准唔可以出院喎

點講

帶我走

口

到青山的病房

ky已經係我既人

救命呀

嗚嗚嗚....

反cup呀瓜達拉哈拉！！！！！

你仲有12個鐘頭工要番

牙Wa又來入錢牙

做緊啲要睇人除衫既野

盧醫生黎呀 白咭華又發作喇 俾白藥水佢

醫生好惡 咁禾除哂啦

早晨

Ios嘅大家用咩球探App

好辛苦, 原來係照顧盧盧樓主華西

然好多？

2017了

咩問題黎

帶我走 到遙遠的以後～～

入唔到錢了
番工未開門
放工關左門
呀

係街乞到好多銀仔 數錢數到累了

放飯入

連銀行 就是羊錢的第一步
哈哈哈哈

好忙

光總早

有冇食白飯

瓜達唔好比人睇死好嗎

九龍皇帝
微臣董昭參見皇上

看來要開始屌球

古語有云
瓜達拉哈拉一定贏球

呢到好多人痴左線呀

大膽董昭 食兩家茶飯

比我追和好嗎…allin左

瓜達拉哈拉 你知唔知自己個名叫瓜達拉哈拉?

不少電影中，患病的人經常假裝醫生的！要小心

做乜咁話自己牙ching 等本賭神救你一命

ky都痴咗，個心好痛

張堅庭?

係，依到仲有大量人扮女人

瓜呱呱呱 我是小青蛙

咪又係皇上，不用分那麼細😅😅😂

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

3:0重擊
下場要疤贏番4:0以上先醫到

我係賭神牙

4:0 5:1 6:2 5:0
知道點買了

我係醫生

無話醫到佢

下午兩場亞假 買 半大 有冇同路

含我唔該醫生

你比錢我賭牙？

你痴咗條三叉神經線，不了

2:1

世上痴線佬何其多

華拿古斯 2-1 普埃布拉

冇問題，比我追和就得

做職乞

愛情永不死

醫生有冇盧根 禾好唔舒服牙

華拿頂撚住
瓜達 過佢!

唔係隔離追和呀屌你老母

華拿

堂堂賭神乞錢？ 不了

Lo 快D 入佢三四五

鳩買

不了 要儲錢賭馬

詠巴我都係 但求和波

有個神話係咁既
瓜達拉哈拉呢隊波, 係上半場落番一球既情況下
就會係下半場反cup贏波
然後, 從此我就喜歡上你了

你敵不過愛情

支持下了

賭神

有神快拜

系牙 盧的愛是最大權利

乖 本神祝福你今日上10k 之後派我9k

瓜達追和啦屌你老母

愛情既威力>>>>>>>>>ALL

唔記得紅字 柒曬

華拿頂撚住
瓜達 過佢!
只想全綠

快啲派我 祝福你們羊大錢牙

帽都綠？

無女 無所謂

唔好意思碌左個5毛入黎

cup啦瓜達

差一球
普i追和比我走盤啦屌

華拿古斯 入多球啦

瓜達快點日球

支持瓜仔同華拿古斯入多球

普埃普埃

死五毛！！！

屌唔到球, 要玩飛機

姑娘 好肚餓 想飲奶

留名[black]不了[/black]

不了

Me

普埃追和呀

我要奶

冇錢 屎水都無得你飲牙

留 求派

因為愛情
不會要你d錢☺️☺️☺️

唔應該問佢地追和未, 應該問, 請你一定要加油, 一定要贏球

華拿請你一定要入多粒

乖乖地睡

出現了正面屌波

Goal普埃2:2

2-2

神蹟呀

2:2 幫詠巴 叫爆佢

係愛呀詠衣

今晚屌馬要跟邊個
想比多次機會D馬仔

2:2 ！

詠巴

jump

甘仔走盤，華仔都要走？

甘美奧又比人追兩粒
華拿又比人追兩粒

屌甘美奧又咁 華仔又咁

3:2

獎門人
兩場都打和啦好嗎

盧goallllllllllllllllllllllll

3:2
GOAAAAAAAAALLLLLLLLLLLL

我度左開單數, 贏一球

Lo 可以打個電話過去叫佢地goal返4,5,6球?

nba

愛神 也會苦惱
問ball可知道

普埃入多粒啦

華拿繼續上全力上

nba⛹🏿‍♀️⛹🏿‍♀️⛹🏿‍♀️⛹🏿‍♀️🏀🏀

Yoko 一定green

炒佢100:2

普i再追啦

嘻

🏀🏀🏀

瓜達一定要追和先呀
你身處墨西哥, 食過咁多墨西哥餅, 屎眼已經咁痛, 唔係想俾我屌屎眼呀嘛?

你一定要贏波

因為愛情 怎麼會有追和

點解食墨西哥餅會屎眼痛

普埃求和

我都2串1 左 追和gogogo

有無人玩左

我即刻念入波咒語 瓜達拉哈拉

提格2:0

真係入 對家入

心有信念 瓜達拉哈拉
就會入波 瓜達拉哈拉

屌你老母

Freeze 嗚拉巴哈

入左

對面

華拿頂撚住呀屌你老母

墨西哥 假波多

普埃布拉請你進球

追和啦

笑到仆街

一日未完場，劇本都未演哂

瓜達拉哈拉你成隊波個屎眼就被入啦
唔想被入就快d入人啦

請盡現假波風範

屌你你個聯賽叫墨假呀, 而家開始反cup 入3粒唔難丫

普埃跪求

唔好同我腳軟, 尋晚叫左你唔好射精架啦

我要贏

我叫你入波呀

本賭神說 不了

瓜達追和我抄500次瓜達拉哈拉

砵 砵砵砵 砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵 砵 砵砵砵 砵砵砵 砵砵砵 砵砵砵 砵砵砵 砵 砵~~~~~~~~~

愛情會戰勝歸來

垃圾瓜達

諗住再入5k賭，有無巴打吊醒我。

Lm

請正面一點, 我希望瓜達是可再生物料

入1k推三口咪算囉

12分鐘追各不提夢

我條2串1

你輸幾多?

我地條2串1

你輸左幾多

詠巴 下次睇清楚啦

你有閒錢就入

普埃 追和我抄100次普埃布拉

瓜達追和抄500次

個個都罰抄

起機派u

尋晚好在都走到盤

留定先了

跟進

支持，我幫你抄5次

入

貢你要比料禾了

針

lm

樓G,你SELL架?

我無買到兩場單數

3:0

3連c

瓜達完敗

無買兩場大球

專心工作啦on9仔, 仲賭波, 你估你贏撚硬呀?
又輸啦

瓜達你好野 又無全綠

屌我都係咁話 衰多手二串一

記住那關於瓜達的教訓...

普埃追和

琴日連6仔都綠埋
買$140中$200

今朝提咗手足們好多次了

Lo sir 很淸楚 記住那關於瓜達的教訓

尋晚買左

都係盧董昭對手足巧

我抄兩百次 追和ok?

追和啦你老母

輸兩球個陣我都500次啦

多謝盧蛇提醒

買咩盤丫, 假波都仲買盤, 不如買單雙啦

盧根很清楚瓜達這個責任

瓜達受讓高水我已經想買主 普埃諗住唔會咁廢

瓜達賤種嚟架，對面紅咗都輸比人

普埃追和我抄夠200次普埃布拉

耳根清靜好了

追唔追和你今日都要唱架啦

普埃追和我

盧蛇唱,可以嗎

今天我
又再輸俾了墨假
明明度左單雙點鳩知買盤

淨係比kaki聽

ME係GAKKI

紅埋

收到個plan ja好似好貴

一剎那仿佛 做乜鳩野要買盤
屌屌屌屌屌爆你 屌爆你 (點樣贏波)

瓜達

普i正仆街
紅埋

紅左就劇本追和啦

可否紅左特別勁

輸鳩曬

Me 80$ 無限3G

ME諗緊轉台出機好定係單買手機好

邊間教會

為何還要賭墨假?

屎黎架

我頂撚死你

咁貴...我316 4G無限上網,6GB後限速

原本唔洗入錢都搞到要入錢

巧貴
禾上連登3g夠做了

定係我呢個先貴

睇黎墨假一人輸一場大家一齊斷過關

Cmhk 4g plan幾錢

好後悔轉左CSL
之前SMARTONE

辣殺台 搭地鐵2/3收唔到

126 5GB無限之後限速
話有21mbps但最快都係見過2mbps

免費

我5k得返2百

提格8.5s大力gel

入唔入錢好
有3k可以入

閒錢黎?

今日頭場角大點睇
兩隊都刷得

係

各位，入唔入$$好？

之前d獎

入
我都-30000

呀假真的不了

Gun

戒走地 戒早波 戒過關

愛情麵包
盧根兼得
哈

can i suck u

500上5500 final一擊
1，首爾
2，紅鑽
3，賓約哥
4，祖記
5，多蒙特
6，甘美奧
7，華拿

2500了

派本賭神ok?

2500ALLIN了?

派我不累

畫飛好累

多仔有得賭了

上到7k 派美國佬 同 今個post1001既巴打100
-5500 仲有數追

無即場咁FUNNY

今晚不買多仔, 尋日咁樣之後唔會會唔會動搖到狀態, 正常黎講會忘記晒, 但係都係避一避好

多謝lo

多謝英女皇

Thanks lo sir 含你

i love lo b

有矛人琴晚疤輸哂啲錢

主升左水

追返臭西疤條數咋

盧盧今晚係唔係會玩馬?

當我家馬后死ga?

無時間睇馬
我唔想跟project啦

所以問你係唔係會玩

本賭神等你地派禾

又做代言人?

希望齊贏派手足

今日李城盤會唔會不智

我不嬲嫁狗隨狗😳😳

又係臭盧

得番200 有乜起機好介紹

咁你要skip

琴日成功戒角戒亞假
追番角小條數了

今個月輸左馬會比我既532蚊。
cash out左10k.
得番1.1
想入5k 推兩三口 收多10k

依到有個人妖120有手拖
200都應該可以起G

我200hj bj pm

我係乞衣 派我

入3k啦

check!

樓g幫到你

入3K
均注1K 1注 慢慢上10K啦

多謝ky

俾獎金 數百萬當係碎銀

有無旺角餐廳介紹
幾條仔食

譚

除譚

士林牛肉麵，麵館皇

No check forever

Btw thx kybb

請假啦

三哥

thx ky bb

花園餐廳喇

Thanks嘉欣

前日去mk就係食呢間
塊扒無牛味

好唔抵屌

kaki星期二
西悉尼流浪者2.5/3
祖雲達斯
華拿古斯

小注試試1.68理論
葛道爾古斯
瓜達拉哈拉 (雖敗猶榮)

參見英女皇

明將啦，有埋韓燒

花園你都遇咗唔會好好食咖啦

難食左

遲d先, 呢單秘密野黎
之前art basel都唔夠呢單野大單
好on9

女僕cafe

貴既可以食果d乜鳩豐洲水產
平既可以食julibee

再平d可以掃街媽咪雞蛋仔

建議julibee拖媽咪雞蛋仔

新森林

咁食牛雜好過

好似食過

貴喎

去馬會賭下馬 賭完再決定

咁似焗之森d friend

係咪同一間

旺角無左醬家之後都係屎黎架啦
食譚啦

越興園
新濤園

食黑椒汁wor

好撚抵食

我城必勝

其實李城係打咩 組織? 防反? 長傳急攻?

仲要係山東街果間
一係去食第尾牛扒

歐聯同路

Chow 2.5 早水

晚餐平既80蚊有塊扒 飲品 湯 包 仲想點

善妹你太強大了 可唔可以貼飛gun

食左澳洲肉眼+蒜容汁

花園只可以食黑椒汁

好勁

咁睇黎要斷嗰幾場墨假

盧同kaki好合襯

防反

啲盤好深其實簡唔落手
拜仁讓半一點買

爹親娘親都不及英女皇親

盧盧有左嘉琪之後就唔洗男人含佢了

咪又係做兵

要kaki 一個含哂 辛苦佢了

手足心水清

我唔聽呀我唔聽呀

馬體會拎住波攻其實一般
李城作客一定守你
下盤可取

不要再傷害我盧b了

太厲害了 博走盤

盧洪哲（好人）

善妹（去疤）

讓球半兩球
好難説服自己買

買喇 豬左當跌左

幫你搵下佢

好耐無見佢 自從佢去月男

siu4me

最後二百喇ching

比返少少尊嚴禾ok?

入錢la

又係你牙.....

有得入一早入左
早幾日係日本洗大左

似博守和

傻b先咁早度

盧洪哲

收檔啦賣料狗

邊個賣料呀

足球心水 200蚊起家

？

又串我大佬

盧 有野問你

曼？

聯

-.-

你好

我不好

一早book mark左個post，隨時做後備

但係六點先放工。。
買唔到頭幾場。頂。

大家好

得番1.1點睇

甜蜜，是這戀愛預告

你唔係買祖咩

又點呀，又派膠，你當我郵筒呀

法角嘉琪無左上黎, 可能已經避開左你

垃圾筒

你同樓主都係臭雞

又蝦我細路

大家好 我不好

100蚊8串1夠起機了

風show快活人

東方體育會 +2/2.5

學下呢到d手足咁, 無限本, 咪唔洗借...

咁要派我了

唔all in咪無限本

真係

陳百強嘛 阿姐我識喇

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

嘉琪真係唔見左

她在我心裡

怕左lo sir

今朝唔係出左黎咩

.......我有我去愛你為何你要避

兩個禮拜就可以幫公司賺20萬, 點解我唔自己開公司?

kaki常在我心❤️

點解仲要賭?

發覺賭波既人都ON99

要賭羊個本先開到公司

點解我仲賭波?

公司有聲譽 用聲譽搵生意
你自己開 未會咁快接到大生意

因為你幫公司賺完20萬, 你人工都係得1萬囉ON9

因為你都on99

點解唔賭呀? 你甘心你人工得1萬咩?

ching ho ball

1萬炸, 你搵20個月先有20萬呀

9000請我

行近我又怕驚動你 我又怕心難死

冇2c

但係公司2個星期就搵到20萬, 2個星期呀

黎明（走音版）

點解唔試下拎公司錢去賭

唔撚洗賭呀? 你而家只係拎番你應得既
你付出咁多, 但係公司就壓詐你
你唔係其他途徑拎番你應得既
你甘心咩?

我唔甘心

安已不

屌你老母我開住EXCEL打但要回post既字
又再dum低頭寫低d馬仔心水扮自己好勤力

感覺要贏馬了

點解我日日都要ot?

感覺兩頭都唔到岸了

點解永遠去馬會都係入錢?

感覺要針了

馬會呀嬸：

點解醫生姑娘成日打我

交左個報價出去了

點解咁樣架 做乜咁樣架

係公司mark odds 我都係

痴線佬真係好撚好笑

笑到快往生

有冇人派$100俾我起機？

盧b 一念姆明係咪好睇

樓主係雞

in regina we trust

祝樓主娶葉劉做老婆

我個寶貝豬靚靚kaki最好睇

Btw攞到咁多獎，都OK ge

我退避 情深卻是冷

嘩冗員
你會唔會覺得自己好過份, 係工作時間做私人野
請你番黎唔洗做呀?
無野做?
你唔執下team server d folder, d野咁亂, 點搵呀?
仲上上次d相你都未upload呀
upload左你唔分番類?
你見到pantry就快無水你唔jump埋佢換水?
你台面咁多野唔執下佢?
你唔諗番下上個project有咩地方不足, 點樣改善做好d?
無野做? 我見到你仲有好多野做囉

你自己唔識做呀? 係到坐坐坐, 我好忙架, 邊兼顧得到你咁多野, 洗唔洗捉埋你隻手打email呀?

果個咪你囉

( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

真人對答

小妹有jer都想娶 衣食無憂🚬😅

屎坑冇人沖水你唔去沖？

好啦，一陣去睇下先

你扑regina好喇 唔好扑錯羅蘭

放工即刻去入錢

收嗲啦，最好欣宜一嘢壓斷你條廢jer

要大顯身手了

樓豬

我拒絕 仍張開的臂彎

嘩屌 紅q咁撚勁？！？！

入錢呀。我要去入錢呀

咩叫leg day

你操完腳-0-?

屌 我真係聽開譚伯架

公主甲組腳，得隻手好j

如果唔係點會話譚伯世界第一

是-_-
急尿到死
震緊去廁所

發覺你地聽埋d歌會過期
x japan就唔同, 二十年前既歌, 到而家一樣咁好聽

屌 小妹有小小鐘意左你

估5到你都會做占
係冰做

公主腿張開，邊位兄弟上

我淨係做廁所就夠

我和你吻別在無人的街

譚詠麟三十幾年了
btw 紅 rusty nail x is my favorite
endless rain就次一級

讓風吹散jchdhddtsf

將男馬料要跟

落花滿天蔽月光

希望今日早啲收工跟到馬尿

輸左半sorry

垃圾疤迫害我

譚詠麟首情人好正

下場識買啦

我出左重心喎

入三k再賭，想要鐵膽料。

馬德里

疤 全部都係疤

你早知道 也許知道 沒法替代

講還講

尋日疤踢得好差咩？

講呢d 傻啦

真係唔好貼圖

我是聽銀河歲月個個演唱會live版

一直支持波台大哥

endless rain有感情, 唱親都會喊, 我唔敢唱, 有時候聽到結他solo位都會流眼淚
rusty nail 同紅 要睇下咩時候聽
係live聽到既話一定會流淚不止
近期既la venus第一次聽, 就即刻喊, 好感動, toshi把聲番番黎, 番番去20年前
成首歌都好救贖
x 都會喊
silent jealous我至愛, 前面段鋼琴聲好抑鬱, 之後再爆發, 好似我自己既脾氣咁
sadistic desire都係至愛之一, 發癲歌
the last song, tears.....都好鍾意
冷門歌鍾意say anything

過去我與你 隨緣聚散恨極無奈
一轉眼 兩心分開經數載
這晚再與你 重逢後心裡極意外
想不到 醉心始終這份愛

見番ex

唔是話去佢婚禮定乜咩

一鬧交就會聽say anything
You say anything Just tell me all your sweet lies

Now you've gone away
Where can I go from here?
Say anything... Say anything...

ching six song
toshi未番晒 啲高音位已經去唔番 始終年紀大
最好j算係97

一直鐘意一個女jai
佢都g 我鐘2佢
但佢拍拖了
咁仲算5算暗戀

剛剛買了淘寶

男人老狗放手啦

下個更可愛

好累 要繼續賭下去嗎

同lo sir 一樣做兵

點解我97年果陣得3歲
最好j係taiji, 跟住係hide
唔係講笑, 我真係出晒水

無喎 唔講唔記得左
有冇聽吻別
滂沱落淚的天 是灰暗霧一片
好撚正啲詞

林敏聰系勁

知就唔算了
你問下佢可唔可以凌晨一吻

last live都好好j
睇親都喊
之前入戲院睇we are x喊到我死
年尾yoshiki concert喊到我死

講緊首歌咋

疤疤疤疤疤疤

好型......
我好想好似佢咁型.....

而家只可以睇番youtube 週不時loop佢jade+紅+rusty nail

好似佢個家姐作

滂沱落淚的天 是灰暗霧一片
盤旋紛飛 風裡狂舞亂
搖動了漫天 痛哭的暴雨
深深濕透 你的雙肩
停留在夜雨裡 在一遍又一遍
忘形的欣賞 你的臉
忘掉這漫天 痛哭的暴雨
輕輕親吻 你的咀邊
原諒我再令你 傷心得這樣痛苦
麻木地無奈的看 你一臉淚痕
期望你會有一天 將我漸漸忘記
忘記今天的見面 莫再懷念
讓我深深的吻別 讓我吻別你

佢著衫啲風格真係幾型

YORICK

買左碟黎j
jade寫俾hide既歌.....

唔一樣, yorick無台風, taiji有
佢企係到都已經有

呢首都正

唔鐘意佢個首
學友個首好啲 好似係

正撚到仆街, 我覺得番左20年前咁

不過yoshiki個精神都係停留左係20年前最美好個時光到, 佢既感情活唔到而家

應該無機會了 佢同佢男盤友巧sweet

香港歷史上邊個港隊女運動員最正？

真系愈黎愈多令女

block左樓主，你地點搵到下個post

不入來了

今晚玩馬定玩波好

新人lm 個七字比人用撚左

有緣就會見到

禾想聽你唱歌多啲

禾5kai針

想g咩事

鍵琴又再響。。

琴日又輸哂啲錢 點算好

聲音多漂亮

好耐無見你，去左邊😞

如果對象理想

要吃煙嗎？🚬

Same

願你在不必記起

今日啲波難度

這痴心漢

endless rain

我疤比人炒三粒
食龍肉都冇味
總身家得返200

！！！！！！！！！！！！！！！！

疤正辣殺

公主都聽x japan

未能讓你將 一生的寄望
全投進 這段情 編織幻象
屌....勁慘

辣殺疤逼害 琴日羊既豬番哂

細細個阿哥成日播

哭無調的藍調
唱頌溶掉的經文

有人搵過我？

miss you so much

想識你阿哥

大家唔好再罵我疤啦

睇到好難過。。。

身處劣勢 如何不攻心計

想識公主

今晚聊聊？

你阿哥好有品味

唉 愈諗愈sad

hi

裸聊

差一場全中

最慘係下一句

樓g 一齊？

不了 怕勒索

沒有歌，怎敢說心事

買錯波 不想別人知

詠衣守護者 睇錯了尾水

咁埋對家 咁就一定綠字

我都好有品味

今晚啲馬好難賭
冇隻勁既喂

品味咖啡

今晚應該多爆冷 大家求其督幾個數字都可能中

我最鍾意x Japan
大部分時間都係聽x Japan 既歌😭

有請馬場字典: 樓主 -- 伊布乜乜乜

好想快啲放工入錢屌波呀

想放工打war3

守女
兵戰 我可以
td 都得

買左十蚊3:0

尋晚玩完Td

沙比狗走場

真係冇隻勁 五班馬
七彩場場包尾 換郭能上去 35倍

守女真係好難玩 咁耐都係試過2 3次爆到機

未正數買唔到電腦呀

香香please check

ky please check email

盧b 今晚打LOL?

5色玩

咁七彩顏色呢？

987

989

990

991

992

😞😭

994

陣間去入錢玩馬

咁挽war3 lor

大家羊大錢

要羊了今晚

1001